夏天真係村屋撚既大敵

多蚊多小昆蟲
家中仲有小狗 多毛既 有狗蝨
間房就算幾乾淨都好
好快就會有d 狗蝨 累了

搬

有無平d 既滅蟲方法

養青蛙

再加簷蛇